「超級水貨」有望一季贏晒歐聯歐霸

邊個係今季歐洲球壇最大贏家？曼城、巴塞隆拿同阿積士嘅球員都向住「3冠王」目標進發，不過原來有個近期被怒插係「水貨」嘅奇人，依家有可能破天荒狂擸4大冠軍，包括同時間贏晒歐聯同歐霸盃冠軍，呢個「水貨奇人」就係西班牙中場丹尼斯蘇亞雷斯！

25歲嘅丹尼斯蘇亞雷斯今季喺巴塞隆拿未受重用，1月份外借去阿仙奴尋求新發展，可惜只係後備落場踢過6次就因傷提早收咧，早前被「兵工廠」球迷評為「史上最冇用增兵」。丹尼斯蘇亞雷斯目前已經返西班牙療傷，但係如果一切順利，全季只踢過352分鐘嘅佢有望贏得4個冠軍獎牌。

巴塞隆拿已贏得今季西甲冠軍，「丹蘇」上半季都曾經出過少少力，呢面獎牌已經到手；巴塞隆拿今晚(周二)深夜歐聯作客利物浦，只要保住首回合3比0優勢就入決賽，奪冠呼聲甚高，而「丹蘇」喺分組組對熱刺同燕豪芬都曾經上陣；至於西班牙盃巴塞隆拿已經打入決賽，晉級過程中丹尼斯蘇亞雷斯踢過4場兼入2球，算係「出汗」最多嘅一項賽事。

最吊詭一幕係，「丹蘇」雖然只係為阿仙奴踢過95分鐘比賽，但當中就包括歐霸盃32強對巴迪嘅兩回合賽事，如果阿仙奴喺歐霸盃成功封王，而巴塞隆拿又贏歐聯，呢位「超級水貨」將會歷史性一季之內贏晒歐聯同歐霸冠軍！

歐霸就算數啦

free rider

同華美倫一樣，都係痴盃鬥士

燈左, 應該係車仔同阿積士冠軍

笑左

華美倫分分鐘喺後備席拎兩次三冠王

冇場均一冠呢枝歌了

唔係一場三冠咩
2017借走人地去羅馬 下一季就報應添呀

如果有歐聯一定串死班隊友

一季就四冠
Vvd出盡奶力都係無冠

呢個勁呀，汗都唔使出滴，一季拎哂歐聯歐霸。

btw 你估阿妓真係贏到歐霸咩？巴塞歐聯就穩陣啲

呢條友真係好邪

燈左

都仲有歐霸

不長人